想問吓邊度有嗰啲小學雞grammar 練習買?

唔想幫襯商務嗰啲藍店
最好就係外國出版社 香港嗰啲奶共出版社好低質

Cambridge English grammar in use

bookdepository?

趕住用

網上大把免費

中學做過一本差唔多名，做到想撕鳩爛佢

藍色封面，啲答案欄細到唔係比人寫字落去咁

算係咁啦

I teach u ok?

sigma 油管頻道

我係開word 檔填答案
驚整污糟賣唔番出去
之後借咗俾個fd做
Diu，點知俾我見到佢放係locker 墊鞋

其實我係想問吓邊度有書店買呢一啲練習又唔係連鎖藍店

天利行？精工印書局？
Search過但揾唔到 唔係好知佢地黃定藍

thx 我留意下

我有本proofreading.
你想唔想買？

淨係想要grammar

Essential grammar in use

誠品？

我平時都行開好似唔多見 同埋比較貴

Cambridge嗰個有3個程度，基本係紅色，應該啱你

有阿